『極很緊急』手足獅鳥前唔該大叫罪狀

大叫罪狀先啦，做俾媒體睇
之後唔洗文宣組做補鑊工作
同埋可以多d人加入打嘛

利申 不割

P牌推唔到

一定要大聲叫出嚟
一個唔好彩比狗拉左
要上庭都可以幫到手足

保護市民
以武制暴

對

現場咁q嘈鬼聽到咩
應該搵張紙寫底，事後貼落個犯到，或者搵marker直接寫落個犯度

離地咗啲喎ching

認同
不過最好有片

Push

push